有時捱得太辛苦真係想有個膊頭

自問都有人追，但真係唔夾，好抗拒成日好想有個好似我前度咁夾嘅人出現，有嗰種火花同connection，為抗爭、工作同學業都捱得好辛苦

未來男朋友啊 可唔可以快啲出現

GAY

我做你條仔吧

車神點追

我都拍拖3年最近分手
諗番原來自己唔識點去愛人
好多應該留意既野都留意唔到 傷害左人都唔知
明明係愛既人都對佢唔好

有時係會好辛苦既
不過都總要繼續生活
唯有自己要成為更加好既人
我最近都搵左D野學
希望我個人會變好小小啦

共勉之

想搵個水抱，已經唔介意性別，巴打黎啦

完全明白你種感受

我係絲借車神ac咋

無所謂啦

1定0？

Gay

Gay你條毛

如果你係巴而有呢個覺醒真係好事嚟